美國示威者出車魔法 輾過一班警察

我唔覺得佢地係美國咁做得啱 不過想大家睇下

香港會相反，變成藍屍貨車司機車示威者
或者黑社會開車射示威者炮仗

香港無人敢做

其實琴日已經有貨車推示威人群

同香港掉撚轉

香港除左黑社會識偷車外，無人識

香港警察用車輾過一班示威者

理大有司機衝狗俾狗開真槍

撞低左兩個咋，新聞都有報

成架運油車衝入去都咪撚話唔痴線

學下野啦香港人
死左成千義士啦

豁左出去架啦
真正寧為玉碎
香港人仲有包袱學唔到

係反示威嘅人撞示威者喎

推

炒車？

你肯定尼班係示威者，人地都宵禁，仲出來個D好多都係搞事份子

再有錢比佢地

所以咪話香港人無撚用 良心示威 暴徒做既野唔會做 恐怖分子更加唔會做

但比個政府日日宣傳呢班係 極端暴力喪心病狂暴徒

然後再用特種部隊對付恐怖分子手法對付

然後社會冇晒反抗氣氛 各位善良示威者回歸鍵盤 發洩發洩你苦悶

下 你有冇睇條片嫁？

點解香港無

?
呢單喎

講緊樓主條片又變左你依條 做咩野

cls

我reply有貨車撞示威人群丫嘛

藍絲就敢

showed blocked use "已背叛的理想"

偷野唔畀,仲要比人話,明明可以用偷番嚟嘅野做抗爭物資

你呢D人真係on9
學完野
死既人會仲多

求下大家幫手推推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

有，有人試過揸車衝理大警方防線
後來拉左，四月底時候判囚五個半月
但佢有否認過案件同社運有關

美國人一個星期就做咗我地FF咗成年嘅夢想

That’s why 美國配得上有自由 香港唔配

個畫面好難睇囉，點爭取民意
不如我地派嗰條香港4眼仔過去阻止佢地啦

唔駛咁認真覆佢，呢啲人純粹只係想踩香港示威者

藍絲話到
美國警察好撚好殺
一槍幾件架

連登仔最叻話人唔敢但自己又唔做
最好坐係屋企涼冷氣有人幫佢做晒爭取晒就最好

香港咁耐都未用過車做RB啦
講車警察會唔會太早

講明先 我唔支持暴力

香港人示弱當示威，憧憬甘地屈原，損己不損人。

香港黑警下下真槍

讚香港人真係好和平啫

個邊亂個閪根本都唔知邊個打邊個

你唔去？

其實香港都出過

撞到2條差佬仲走撚埋

=人地都出咗國安法/限聚令/國歌法 仲出來個D好多都係搞事份子

可以高招少少

你咁講
咁冇反對通知書又出嚟嗰啲手足算咩？

已訓斥,ok?

架警車連追既意欲都冇

不割

抵撚死

好完美既拋物線實驗

搞事份子

求下大家幫下手推推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

香港條路咁窄， 又多彎位
加上唔係個個有車/偷到車
肯坐上去撞都仲要諗會唔會俾人亂槍射死， 又或者轆過咗之後點走。
你知香港啲人最鐘意幾架車後面跟住

人地呢啲就真係屠龍啦

美國今鋪有排搞。。仇恨值不斷上升

換轉係美國 啲黑警俾人車撚死咗喇

上面咁多支持車警察嘅，唔見你做嘅

我就唔支持班美國勇武嘅，認同佢地理念嘅隨時可以做野㗎，用車撞狗唔需要人群掩護喇，見有狗即炒埋去就得

好次判咗6 個月 ...
真係

好撚癲

班狗車得人就要預咗俾人車返轉頭

點解香港無人咁做？

…前面咩事…
如果香港真係咁做，真係一早失去支持，場運動散左；
美國果邊民意都轉緊，
隨便話我左膠，以事論事

想知拉唔拉到 ?

嗰邊到而家都仲係諗住捉今次單嘢幾件算數
跟住用狗想高壓撳低件示威
仲要啲精力唔係擺去捉looters，而係恰啲protesters
香港黑警鏡頭前做過嘅嘢佢地一星期內差唔多做齊晒
咁邊有可能收到科
對錯我唔評論，但係有人提升武力反抗係必然會發生嘅事

係，你去做

車中左一個？？？

較早前：

NYPD SUV driving into protesters

Tanker Truck Drives Into Minneapolis George Floyd Protesters On I-35W Bridge

有因必有果。香港有私鳥都係因為班藍絲打人先

Gta

肯定架車未到佢地已經用真槍射

偷野 趁火打劫又真係唔啱 只要唔偷野 其實我哋仲有好大發揮空間 依家比人捉到路就係因為知你咩目標去埋伏

衰d講就係死係自己仁慈手上 對家就識玩呢 一開波跟規矩玩比我哋撳住打 之後乜都唔柒跟 冇規矩冇道德 打橫嚟 就開始屌打我哋

尼你老母

有冇死狗？

香港調返轉

你藍屍黎架？

你自己軟弱就出少兩句聲啦

仲好意思拎香港同人比較

咁都叫因果 笑咗

Lm

司機已經即日被人拉咗

我哋嘅勇武係攞把遮擋子彈

成日賴警察 明明就唔肯認香港人懦弱既事實

GTA

Ok，下次老夫用架Model X試下

「搞事份子」從來只會出自藍屍口中

點解香港叛軍裡面一個肯效法嘅兄弟都無

五個半月算少 計埋表現良好+假期真係生活體驗營嚟 如果我有車牌我都肯換
BTW但佢最尾一隻狗都撞唔死狗毛都碌唔到一條

成條片睇晒，睇埋facebook 個full video 都睇唔到

又話around 14 minutes?

老老實實 放狗係咪無解
打死隻狗會輸道德高地
唔係就比隻狗咬撚死

雞同鴨講

撚狗鳩叫組最奶

又block得一件藍絲

人地都無話唔會拉 香港係班藍絲無警察拉 先至出現私了

Poly之役咪有人做過

宵禁都出黎仲要咁撚勇開車撞洛去
應該似係d搞事分子多d

睇左幾日直播 搞事個d入鋪偷嘢 通常都係黑皮膚多

Black lives mattermother fuckers

人地都未割 你就已經割左先 搞事分子

用車撞就撞啦
係都要用咩魔法代替 好撚膠

有部份仆街借機搶野真係無可能幫得落

邊個要企道德高地

push

高質豬嘛

嗯嗯, 唔好車佢地, 畫面唔好睇, 放佢地走.
BTW, 有黑警好似掟石

高質豬, 好文明好理性, 仲好好味

輾過一班定一個？

你可以去做ga
你唔做？
個個都淨出把口

唔係想搵藉口但係香港真係難做 咁鬼細真係好易搵到

屌你老母
試撚過啦

乜撚都學野學野香港人
講撚到呢一年冇撚付出過咁

你如果有付出過 一撚定講唔出呢啲說話
摺埋啦廢柴你屋企人見到你都唔明你點解咁撚廢

因為有你在內既一班錫身廢西
講到付出過既一文不值
下下用collective term 香港人香港人
即係付出過既唔叫香港人？
講野唔好咁笨柒
注意下論調
都成年 仲未學識？

呢條好睇d

唔講以為香港黑警先係示威者

做齊哂美國癲佬做既野

你呢d人
個腦裝你屎忽度
你老母，平時唔多講野都想話你kai

同意
明明香港勇武手足一年內升級到用火魔已經好西厲，衝破咗好多心理關口。
連登冷氣師仲係度話佢地軟弱，要學人地。咁叻咪自己做囉。

依d一定捉到
要坐一世監喎
邊個會去做

口頭勇武

講緊你

呢D咪暴徒囉

包括你 不過你仲衰 淨係識冷嘲熱諷

美國人又夠膽做？

香港咁做好難走得甩

This is great

美國咁撚大捉到難度高幾多 你諗下再講啦

包括你條傻閪

兩邊都有，唔駛撐一邊。
同香港唔同，人哋現實情況係兩邊都有好人有壞人。
支持公義，反警暴。

撐香港澳洲記者出咗新片：唔好攞美國暴民同香港示威比！

所謂勇武真係笑話

你笑人嘅時候 諗吓你自己夠唔夠膽做先啦 打字你就叻

沖還沖 未必有心撞人

包括你條撚樣

人哋夠膽殺差佬
香港人敢咩？

等你帶頭

黑警最勇武

how do you turn this on

車讓人

香港走唔甩，告謀殺，邊個做，

警車都有啦

屌香港人唔夠勇嘅各位係咪開車搵緊狗撞

應該唔需要和理非幫你掩護喇，條片個鬼佬都係一架車搞掂

上面話香港人懦弱嘅人做囉，唔通由我呢啲懦弱嘅香港人做？

學下野啦Arthur_Fleck
死左成千義士啦
仲唔去？

老實說話因為香港人膽小內弱自私
個個想人地做 自己拍手 大聲讚好
人地被捕時就好嬲 一個人咩灑所有風險

香港人太斯文了

有人建議親你地就埋去圍住嚟吠、自己就搶定道德高地去批評，咁做除咗刷存在感外咪搞到唔會有人想做，諗下都比你班乜都屌嘅人搞到佢地認清為你呢種人付出為咩

洗咩車牌呀 求其搶架車揸咪得
快啲入營體驗下生活啦

國定殺戮日姐大驚少怪

你點知的

個人仲要落返去車頂

唔係班友想打劫貨車佢開車走先轆到人咩？

支持你去做

乜原來佢個句係建議黎 我仲以為佢串緊香港示威者廢

跟本要咁做班賤種先識驚

721831101111

點解嗰邊啲人咁大膽？
係咪事後通常好難捉得到？認真問

藍你老母 光復香港 時代革命 藍 睇句句子識分黃藍？

你識唔識中文？

用你個腦諗下野先講野la 渣住家車沖過去等於示威者？ 你睇段片 又知入邊坐緊果個係咩人，成日無限幻想，大把美揸人襯亂搶野打劫 你又睇唔到？ 著黑衫係黑人搶野仲叫唔叫示威者阿做咩要拉埋香港示威來比喻？

呢啲唔係叫偷，係攞番原本屬於我哋嘅野，所以道德上無問題

如果你有詳細講點樣可以得到一部唔會搵到你登記資料既車，再係咁多cam既情況下走得甩唔會比人拉就叫建議，求其講兩句問點解未有人做，呢d先係真正搶道德高地

如果AI 駕駛架車碌到狗
會告車主定車廠

支持你學完去做

agree 攞番我哋被剝削既野

出現了 傳說中嘅風向撚
山本小鐵子

不停用呢幾句帶風向搞分化 有人答做過咩就上門拉人 你唔做？ 你去做？ 你帶頭？ 你做過咩？

出現了 傳說中嘅風向撚 分化撚 mon po狗
山本小鐵子同黨毛賊神經病

不停用呢幾句帶風向搞分化 有人答做過咩就上門拉人 你唔做？ 你去做？ 你帶頭？ 你做過咩？